發夢見到龍和道直接出黑旗

跟住就狂放 tear gas

口頭warning, 黃旗，紅旗唔洗出?

有無違法?

無獨立調查委員會拍撚哂片都係side鳩氣

根本佢地就報署左好耐重兵耍今晚打鳩示威人士
好彩撤得快